---
layout: post
title:  "こうしす！プロジェクトへの統合について"
date:   2018-04-09 00:33:00 +0900
categories: news
---

大将軍駅記録プロジェクトは、大将軍駅の解体に伴い、今後収支が発生する見込みがなくなったため、当団体の「こうしす！」制作プロジェクトへ統合いたします。

なお、プロジェクト統合後も本サイトは統合後もそのまま掲載を継続いたします。

撮影データにつきましては、非公開のものも含め、基本的にすべてを姫路市手柄山交流ステーションに提供いたしました。建物内部の写真につきましては、当プロジェクト単独で公表することが差し支えないかの判断が難しく、すべての写真の公開には至っておりません。もし必要とされるデータがございましたら、個別にお問い合わせ頂ければ幸いです。

今後とも何卒よろしくお願いいたします。
